有冇人睇開般尼茅夫？

成班兄弟波好正
後防線+Gosling+Surman+Wilson幾年前由英冠打到上嚟都仲係正選
仲有Ake Fraser呢啲潛力股
啲波又好睇 有組織唔會成日鳩斬 打強隊唔會下下死守

Eddie Howe有料

利馬咁貴

Fraser妖人
Fm好勁